其實加息受最大影響嘅唔係買左樓嘅人，而係未買樓嘅人

如果你醒目，係13，14年左右賣，你唔止賺左幾百萬樓價。同時你已經受惠於超低息環境，加得嚟都供左3分1。

但係未買果班，或者準備買果班，除左要面對日益貴嘅樓價，重要面對開始加息。
之前咁多年嘅超低息環境已經無自己份。

之後睇淡唯有發夢望樓價跌50%，咁就自己一注獨贏，而買左樓果班輸曬。
不過可能咩...

樓平息平嘅時代係可一不可再
如果息貴樓平嘅
有儲開錢首期相對比較多嗰班都 ok
但如果息貴樓貴就仆街了